### Importante!! ###

Para la ejecucion correcta del programa se debe procurar que la carpeta resources
este en el directorio de trabajo.

working directory: Pipes
Folders: bin resources
Exec: ./bin/server


# Copiar la carpeta resources a bin #
Working directory: bin
Folders: resources
Exec: ./server

server se ejecuta sin parametros.

daemon process pid: /tmp/daemon.lock
daemon process log: /tmp/daemon.log

## Autor: ##
Felipe Oyarzun
